黑警無一個係無辜

平時就話聽上頭指示冇得揀講到冇哂辦法咁，
咁琴晚元朗白衫見人就打，班休班警又去左邊？
有糧出就做野，冇糧出就理得你？

連普通市民都有走去救人，班自稱正義要保護市民既警察又去左邊？
唔好再同我講警察都有好人，市民有難時冇一個出黎想救人
一個都冇啊！

一係就警黑合作，一係就見死不救
香港警察正義感仲低過正常人，憑咩要人尊重？
黑警冇一個係無辜！

元朗警察執行職責時怯懦，違反香港法律
《警察(紀律)規例》(第232章第45條) 3.違紀行為 2 違紀行為指 (d)執行職責時怯懦。